<resources>
    <string name="app_name">CalculadoraIMC</string>
    <string name="titleApplication">Calcule seu IMC</string>
    <string name="titleResult">Resultado</string>
    <string name="inputYourWeight">Seu peso atual ou aproximado</string>
    <string name="inputYourHeight">Sua altura atual ou aproximada</string>
    <string name="calculate">Calcular IMC</string>
    <string name="warningFields">Preencha os campos com valores válidos.</string>

    <!-- Categorias de do IMC -->
    <string name="underWeightCategory">MAGREZA</string>
    <string name="idealWeightCategory">Normal</string>
    <string name="overWeightCategory">Sobrepeso</string>
    <string name="firstDegreeObesityCaterogy">Obesidade Grau I</string>
    <string name="secondDegreeObesityCategory">Obesidade Grau II</string>
    <string name="thirdDegreeObesityCategory">Obesidade Grau III</string>


    <!-- Descrições das categorias de do IMC -->

    <string name="underWeight">Seu IMC indica que você esta Abaixo do peso(MAGREZA). É recomendado procurar um médico
        para avaliação criteriosa do resultado.
        Pode indicar um estado de consumo do organismo, com poucas reservas e riscos associados.
    </string>

    <string name="idealWeight">Seu IMC indica que você esta no Peso Ideal. Tudo indica que está tudo bem, mas é
        importante avaliar outros parâmetros da composição corporal, para compreender se estão dentro do recomendado.
        Algumas pessoas apresentam IMC dentro da normalidade, mas têm circunferência abdominal maior que a recomendada
        e/ou quantidade de massa gorda acima do ideal.
    </string>

    <string name="overweight">Seu IMC indiqca que você esta um pouco acima do peso ideal(SOBREPESO). O sobrepeso está
        associado ao risco de doenças como diabetes e hipertensão.
        Então, atenção! Consulte um médico e reveja hábitos para reverter o quadro. Também é importante avaliar outros
        parâmetros, como a circunferência abdominal.
    </string>
    <string name="firstDegreeObesity">Seu IMC indica que você esta acima do peso ideal(OBESIDADE GRAU 1). É importante
        buscar orientação médica e nutricional para entender melhor o seu caso,
        mesmo que os exames (colesterol e glicemia, por exemplo) estejam normais.
    </string>
    <string name="secondDegreeObesity">Seu IMC indica que você esta muito acima do peso ideal(OBESIDADE GRAU 2). Indica
        um
        quadro de obesidade mais evoluído em relação à classificação anterior e,
        mesmo com exames laboratoriais dentro da normalidade, não se deve atrasar a busca por orientação médica e
        nutricional.

    </string>
    <string name="thirdDegreeObesity">Seu IMC indica que você esta sofrendo da chamada Obesidade Mórbida (OBESIDADE GRAU
        3). Nesse ponto, a chance de já estarmos diante de outras doenças associadas é mais elevada.
        É fundamental buscar orientação médica.
    </string>
    <string name="notFoundIMC">Parametro fora da faixa de cálculo</string>
    <string name="yourImc">Seu IMC</string>
    <string name="finish">Finalizar</string>


</resources>